[求救]點解我刺客信條 起源開唔到

我係買steam版嘅，開咗之後淨係得幅圖，無反應入唔到game。Check過應該唔係硬件問題，求高手指導

uplay問題?

應該唔係